【日本Falcom】綜合討論區Vol.2【軌跡/伊蘇/東京幻都】

祝廢產成功

PS4
東京幻都EX+(中) 3月30
伊蘇8(中日) 5月25
閃之廢產III(日) 2017年秋

PSV
東京幻都(中) 3月30
空之軌跡SC & 3RD(中) 2046年後

今期情報偷跑

プロローグざっと
内戦から1年半、帝国はクロスベルを自治州にし、数ヶ月後にはノーザンブリア自治州も併合して共和国を大きく上回った
一方帝国政府が中央集権化し、かつて貴族に統治されていた地方は混乱、弱体化という新たな問題も
そんな中、結社は猟兵団や共和国の動きに紛れるように沈黙を破って密かに動き出す

時を同じく帝国西郊リーヴスの街にリィンが降り立つ
士官学校卒業後、教官としての道を歩みはじめた
トールズは皇太子入学により本格的な軍事学校に変革、一方それとは対照的な、わけあり貴族子女や外国人を受け入れる落ちこぼれ分校「トールズ士官学校リーヴス第II分校」
分校長は旧貴族連合軍の総司令官だったとある人物
そこにある3つのクラスのうちリィンは7組<特務科>の担任を務める

リィン・シュバルツァー
太刀、20歳
卒業後は軍入りを強く求められたが、トールズの精神を残すために、そしてこれ以上自分やヴァリマールを利用されないために、新設されたいわくつきの分校の教官を選んだ

クルト・ヴァンダール
双剣（でかい）、17歳
ヴァンダール一族では珍しい青灰色の髪を持つ。将来はヴァンダール家として皇族を守るという使命感に燃えていたがオズボーンの策略でヴァンダール家は皇族の守護職を解かれてしまう
失望感からトールズの入学を辞退しようとするが兄のミュラーの勧めで迷いながらも第II分校へ

ユウナ・クロフォード
ガンブレイカー（トンファーとガンの複合武器）、17歳
旧クロスベル出身の少女。特務支援課の活躍に憧れて警察学校に入学するが帝国に占領されたことで夢を絶たれる
そんな中ある人物の申し出を受け、侵略国家としての帝国の実態を確かめるために第II分校入学を決意する
ある人物とは過去シリーズ登場人物でリィンとも面識があるとのこと

アルティナ・オライオン
クラウソラス、14歳
内線終局後はリィンの監視役兼パートナーとなっている
リィンの教官就任を受け、彼女も生徒として派遣されることに

その他ざっと
第II分校のクラスは戦術科、主計科、特務科の3つ
第II分校には生徒だけでなく教職員にもまさかというシリーズの人物がいる
北方戦役でリィン、アルティナ、分校長が何をしていたかも劇中で明らかになる
分校長は旧貴族連合軍総司令を務めたとてつもなく強い人物

出先なのでとりあえず帰宅する
帰る頃には他からも色んな情報出てると思うが

キャラ掴めるようにセリフ書いとくか

リィン「俺達はお互い新米同士だ。仲間としてともに汗をかき、切磋琢磨していこう」
クルト「八葉一刀流のシュヴァルツァー教官か、正直聞いていたほどじゃないな」
ユウナ「7組で結果を出すまで、帝国人には負けてられないんだから！」
アルティナ「分校に所属する以上、「リィン教官のクラス」が適切と考えます」

月尾要玩P5....幻都買番黎擺住先

帰宅したので簡単に電撃とファミ通の差
情報量は大体同じ。社長インタビューはどちらにもある
ページ数はファミ通は4ページ、電撃は6ページだがどちらもうち1ページは扉絵
また電撃の1ページは閃シリーズのおさらいみたいなやつ
スクショは少しだけ電撃の方が多いかな。ユウナのジト目が見れるのは電撃のみ
ファミ通にだけ武器単独の絵が載ってる
キャラ絵は立ち絵は電撃が大きいが逆にSクラ絵（と思われる）はファミ通が大きい。なおアルティナはSクラ絵は無かった

ファミ通の方のインタビューによると
7組が先に卒業したこともありリィンとパトリックの関係性には変化があった
リィンは鬼の力が徐々に不安定になり制御が利かなくなってきている
旧7組メンバーは定期的に連絡を取り合っていた

「英雄傳說 閃之軌跡III」故事背景

內戰之後一年半，帝國將克洛斯貝爾納入自治州數月後，再將諾桑普利亞自治州吞併，至此帝國領土進一步擴大。

另一方面，帝國實施中央集權化，過去由貴族統治的地區出現了混亂和弱化等一系列新的問題。

其中，結社借獵兵團和共和國的動向打破沉默開始行動。 同一時間，黎恩來到了利布斯小鎮，從士官學校畢業後，走上了擔任教官的道路。

托爾茲因由皇太子入學而改革成為一所真正的軍事學校，於此對照，成立了接納出於一些原因而入學的貴族子女和外國人的“托爾茲士官學校利布斯分校”。
分校長是擔任過舊貴族連合軍總司令官的人物，3個班當中，黎恩擔任了7班《特別任務班》的班主任。

「英雄传说 閃之軌跡III」人物介绍

黎恩・舒華澤
太刀 20歲
在畢業後雖然被強烈要求加入軍隊，但是為了留下托兒茲精神，也為了不讓自己和瓦利瑪被進一步利用，而選擇了到新開的分校當教官 。

科爾特・范德爾
雙劍 17歲
身為范德爾一族鮮有的持有青灰色的頭髮。
對於身為范德爾家將來必須要守護皇族這一點抱有強烈的使命感。
但是在奧斯本的策略下范德爾家被解除了守護皇族的職務充滿了失望感的他原本想辭退托兒茲的入學，但是在兄長穆拉的勸說下他懷抱著迷茫的同時最後來到了第二分校。

尤娜・克羅弗德
旋棍槍（旋棍和槍的複合武器）17歲
舊克洛斯貝爾出身的少女，由於憧憬特別任務支援科而進入警察學校，然後由於被帝國占領，她的夢想破滅。
期間受到一個人物的提議，為了觀察作為侵略國家的帝國實態，決定入學第二分校。
此人物在過去系列中登場並和黎恩有一面之識。

亞爾提娜・奧萊恩
光劍 14歲
內戰結束後，為了監視黎恩成為了黎恩的同伴。
在黎恩就任教官的同時，她被派遣當了學生。

戇鳩咗 梳

20 歲就教官

有乜問題?
艾絲蒂爾 16就正遊擊士
羅爾德 18就已經係太空人

新post 留名

未掂過F社, 等緊ys8 中文

未玩過就絕對係必買之作,
玩過PSV版都值得買多次

黃金羅剎似乎做分校長

大佬同細佬相差成十幾年,
仲要唔似樣

睇睇下有點想予約埋閃之軌跡3同東京幻都 eX+
想問下閃3有無中文化予定?

太空人

好大機會有, 但會唔會同日版同日出就未知

留名

老來得子 仲要罕有髮色 擺到明暗示有先天缺陷

唔會同步嘅機率幾高吓 上次社長去台灣話仲傾緊

三集閃軌都係校園gameSosad

今集好有由頭loop過feel，希望可以完到閃軌啦
最希望係中文版可以同步出

校園GAL 再加絆系統 不得了

閃III開頭 去到既定事實 克洲解放 應該仲有半年左右

最驚佢頭幾章係校園生活互相認識增加基絆
一入到正題就完，等下一集

遊戲核心 絆系統 唔係唔用盡佢吓

閃1用實習既形式黎詳細解說帝國既情勢,
整個實習期間都好長, 距離克州解放得番半年,
今次閃3斷估都唔夠膽再黎多次, 冇必要再由頭解釋帝國情勢,
學園篇可能頂盡都用一半時間講完, 班學生就要被迫投入實戰

伊蘇始源中文版終於放喺ps4度出
啱晒我呢啲懷舊撚

情報仲有社長訪問未有人放出黎,
而家都係睇圖斷鳩估, 都係等今晚11點後雜誌出街果陣,
睇下社長講D乜

唔妥宰相既貴族/外國人都畀人踢晒入分校,
分校既環境唔似得閃1果陣咁和平

今次做老師可以溝埋學生

閃軌一都未有ps4，一嚟就三

閃1既遊戲模式係, 一章前半係學園生活, 要打舊校舍既騎神迷宮,
後半係去實習地, 斷估閃3學園生活係大幅縮水,
分校點都唔會仲有部騎神放o係度掛

絆系統世界第一

唔會 之前訪談先話會大幅增加騎神戰 應該會放多幾部機甲兵喺度

又唔算畀人踢 只係分開收 就好似培育緊反抗軍咁

諾桑普利亞自治州被吞併 哮天獅子嘅出場 鹽之樁事件應該會有更多資訊

留名

希望藍毛識出破邪顯正

主角做阿sir
仲前作角色出埸 應該有新鮮感
好想睇黎瑞恩屈機嚇到班細路賴屎

黎恩教官
lm

鬼之力無法控制

暴走 黑化 溝埋藍毛

空軌咁簡簡單單兩個人冒險先最有feel

【電撃PS】『閃の軌跡III』本格始動！ 新生《VII》組のメンバーが明らかに!!

【先出し週刊ファミ通】
シリーズ最新作『英雄伝説 閃の軌跡III』情報解禁！
“教官”となる主人公リィンと、その“生徒”たちに注目（2017年3月9日発売号）

唔知有冇睇錯 後方好似有部野拎住把騎士槍

係時候要重玩閃軌

黑化做final boss

原來只係遊戲入面迎來20歲 仲以為時間BUG

★本日3月9日ファルコムは36周年★

一齊祝福F社 _ _ 成功

未到20就做教官
艾約18-19歲仲係克市做新人遊擊士

廢產

リィン・シュバルツァー

《灰色の騎士》としてその名を知られる《八葉一刀流》の使い手。
学院卒業後、騎神と自分の力をこれ以上帝国に利用されないために、トールズ第Ⅱ分校で教官の道を選択する―

「閃の軌跡Ⅲ」2017年秋発売！

FAMI通同電擊都冇乜分別,
然後等下個月睇綠毛妹同金毛仔

下，又轉角色？ 仲係閃1第三章
章

鳩估閃3係吹到克州解放, 了結碧軌留落黎既遺憾,
但帝國仍未解決, 留待閃4下回分解

閃1作為2013年出既GAME, 到今時今日2017年仲未爆,
我都唔知講乜好......

公平咩 食足3集囡囡

SC evo 中文幾時先肯出啊屌！

味講咗囉 2046年後出啊屌！

帝國西邊果堆城市又未去過，又要去克洛斯貝爾
希望兩邊都可以去晒啦

如果有人即刻包起10萬隻fc evo的話,
好快就有人拿拿臨去整

咩係北方戰役

吞併諾桑普利亞自治州 鹽之坑事件發生地

更新Fami通大圖版 轉自百度萌战吧-浅音未来

值得留意既係哩一句,
如果雜誌冇收錯料的話, 分校七組只有3名學生,
唔似閃1,2咁大隊人, 人物描寫可以更集中同深入

睇黎綠毛妹屬九組既主計科,
金毛仔係八組既戰術科

黑兔好似會升做第一女主 好似係

估計成間分校唔超過20人

黑兔

究竟閃軌3完唔完到帝國篇
睇而家啲情報好擔心

照依家既情報都好大機會玩多集

真係好唔想用MK恩玩足4集…

騙徒系列

閃III帝國畀人滅咗
閃IV復國

跟住閃之軌跡獨立系列化

希望勞拉今集有戲份

快快手完左帝國篇出共和國啦
最好最尾果篇軌跡可以用返空零閃既人做主角

收到風最尾嗰集會坐埋一齊BBQ

黎恩變左最受重視角色
艾約完了

媽呀，千祈唔好

黎恩個設定真係好乞人憎

問題 : 圖入面暗示左乜野!?

A. 帝國有水之至寶
B. 單純既石像同至寶無關, 諗多左
C. 粉紅妹好正

答中冇獎, 而且答案要半年後以上先有

好似啲輕小說主角咁

擺埋一齊黎對比之後,
造形極之接近

黎恩既神氣合一狀態 : 白髮紅眼

加上個新造型...... 就差在唔會耍雙頭劍

官方可以老吹話黎恩為左記念佢，而著到一樣 咁就唔洗設計

艾約都仲未係3D情況下出現過
都唔知死左去邊

上左身 好似係

一家3口返左利貝爾

mk恩個身同頭好似唔match

亞莉莎頭大身細
mk恩頭細身大

似乎趕住同閃3起貨, 求人廣告比以前出得密

等睇閃3虎頭蛇尾

蛇頭蛇尾唔得嘅

ok u win

不要再說了

成個故事由閃軌開始唔知玩緊咩

一開頭都還可以，去到中後期暴走

又唔覺暴走 只係無乜新意

佢用得軌跡系列個名，我期待既會係個故事會接落去，但我玩左2集，真係好失望。佢出第三集我都會買，但唔係因為我想知帝國篇既故事，只係因為我鍾意空軌(零碧都唔差)。F社只係係到消費緊我對空軌既愛

我係期待佢可能會帶比我嘅衝擊同感動

如果中間張圖做封面都幾好J

總之就唔好突然換人畫封面
仲要copy paste表情就ok

始終都係cut圖拼埋一齊,
有d唔自然

應該會另畫一張圖

當時買閃2第一件事就係轉封面
不過你幾時將閃2封面眼神轉落呢張圖?

得閒試吓

睇黎閃3真係好趕

PS4版『イースVIII -Lacrimosa of DANA-』“最速体験版”が3月24日配信決定、極悪難易度でのプレイも可能

可能哩度知既人唔多, 所以要講一講

2017年3月21日開始既
PLAYSTATION NOW 服務
亦即係可以用PC玩PS3 GAME既服務

可以玩到閃之軌跡 !

用PC玩到閃之軌跡既日子即將來臨!

以上為 PLAYSTATION NOW 對應既 FALCOM GAME

【「閃の軌跡III」ティザーサイト公開中！近日公式サイトOPEN？】

咁趕就唔好咁快啦

今日F社居然放咗張シオリ大圖出嚟

官網正式開通

偷偷地開咗又唔公布

哩個可以放去新POST既頭POST,
雖然到時可能唔記得

一個POST好似維持3個月

記唔記得閃12有冇預購特典 我講中文版

閃I 送資料集
閃II 送DLC, MINI CD, 咪嘻吊飾

閃II 好似仲有FILE

咁希望今次都可以中日同步出埋特典預購

睇返個時間 好難同步

閃之軌跡II 2014年9月25日發售 2014年1月27日TGS宣佈中文化
閃之軌跡III 2017年9月發售 2017年1月22日TGS宣佈仲傾緊

唔同步我就罷買
罷買日版，等中文版

有絆系統 我直頭罷玩
罷玩1秒

我仲以為閃2係同步出 當時遲左買中文版，冇留意到

閃II 係同步 不過閃II係發售果年嘅1月就已經宣佈中文同步
依家都3月中 唔好話同步 連中文化消息都無

玩住東京先 就出啦

緊係玩P5 先

緊係2隻一齊玩

你今次請左幾多日假黎打機

1日

你對F社既信仰唔夠喎

有信仰嘅一日可唔可以爆機 當年閃2我都只係玩左兩日

已經同定老細講，未爆兩週目前唔會返工

對f社唔需要信仰 對シオリ有就夠

東京有3結局喎

我想問下，如果玩p5冇接觸前作有冇影響？定係每一個都係獨立作品？

都係獨立故事

同一世界觀嘅獨立故事

計埋絆系統，有幾多個?

我當EX+唔存在

點解p5有Pre-order，東京冇
sony係咪睇唔起絆系統

因為又

利申鳩up

原來有新post

最新網上謠傳圖
仲快過雜誌偷跑, 都係睇下算

新登場人物 :
提坦, 蘭廸, 托娃, 克州人妖, 黃金羅剎

ミュゼ 估計係綠毛妹
アッシュ 似係男角名, 應該係戰術科金毛

緋のローゼリア
黒のアルベリヒ
蒼のジークフリード

新人物? 詳細不明

又緋又黑又蒼, 似係敵角

原圖係網上有人喺官網提取出黎,
但未有正式人物圖都係唔好盡信住

是但啦 反正最後都係絆系統 跟住BBQ

PS4「イースVIII」最速体験版繁体字4月中旬配信決定！PlayStation_TW フェイスブックより：<YS>最新作『伊蘇VIII-丹娜的隕涕日-』上市日敲定為5月25日！繁體中文最速體驗版也決定將於四月中旬免費釋出。

又燈

黎恩
帝國大英雄-鬼之劍聖

應該係塞姆利亞大英雄-軌之大劍聖

PS4「英雄伝説 閃の軌跡III」2017年秋発売予定！
公式サイトでは、週替わり壁紙「ユウナ」を配信！１週間限定なのでお取り逃しなく♪

P5好似好多地方都唔過400

黃金$398
睇黎炒唔起

觀望吓先 依家買咗都未必有時間玩
反而東幻到依家都未有宣傳 會唔會又

唔洗觀望RU 唔洗自己錢

ps4 東京Xanadu 中文版30號出?

sony:炮灰檔唔使宣傳

俾返班舊同學我

應該只係沉溺於絆系統之中 唔記得宣傳啫 嚇我唔到嘅

應該
係

如果冇delay

仲有6日

日服PSN, 今日出PS4伊蘇8既DEMO

等正式

仲有6日就唔再入黎, 以防被劇透

絕對唔會劇透

真女主世界第一

ps4版伊蘇8試玩感想

畫面靚左就唔駛講,
60fps既動作超順滑,
可能因為動作順左既關係,
冇跳格既動作睇起上黎慢左,
怪物動作易睇左,
just防, just回避都因此而易左,
新難度卒仔2下就秒你,
唔擅長動作game絕對唔建議玩

set掣詳細左
dash同回避可以分開
但個人覺得同psv版一樣set埋一齊順手d

5月尾最期待作絕對係哩隻

哩度吹開水既人應該唔會既

但唔排除有d少見既id突然走黎爆兩句

想見都會

決定玩左東京之後先玩p5

玩住p5 等東京

反正我係想由頭開始玩，雖然係獨立作，但我都想玩左前作了解多D世界觀 所以玩左東京先再一次過玩曬女神異聞錄

仲有4日就可以畀しOり瘋狂講......

點解閃二得亞莉莎有咀落去
勞拉

東京幻都玩咩架？

玩囡囡同囝囝

玩緊p5，同玩p4一樣，入迷宮唔用盡sp都唔願走

未玩

第一次玩呢個系列, 又真係幾好玩喎
雖然仍然唔係太知發生咩事, 但就好有意慾不斷玩落去, 好想快啲追哂啲劇情

仲有2日

偷跑咗 未?

今日過得好耐
仲未星期三

今日唔係星期四咩

點會咁快有偷跑呀 今日先27號 仲要都唔知會唔會有偷跑

講咁多做乜
出左都冇人知

正常應該準時下晝先拎出嚟賣

買左都冇人玩，個個玩p5

p5 真係神作 希望唔好同東京 做成太大對比

東京就好似輕小說嘅開頭 童話故事嘅結尾

唔係講垃圾EX+

玩得呢啲都追開日系game，點會唔玩P5先

雖然p5我一早爆咗日版

其實我係諗住玩完東京先玩p5

精霊の救出
エタニアの各地で地脈の乱れた場所に囚われた精霊を救出することでダーナのスタイル追加、スタイルの強化、ダーナ自身のステアップに繋がる
精霊救出はストーリーに組み込まれているものとクエスト形式のものがある
精霊はそれぞれ名前や性格が異なっている（見た目はただの光のモヤみたい）

地下聖堂
ダーナ編で追加されるダンジョン
ダーナ編序盤から挑戦できるが、ダーナの徳を積まないと開かない扉もある
徳はクエスト達成や精霊救出で積まれていく
地下聖堂には新種の敵が登場するほか、内部ギミックがアドル編以上に凝っており、スタイルチャンジを駆使して攻略していく

ラステル（天崎滉平）
ラステルにキャラ絵とボイスとイベント追加

イオ（悠木碧）
例のパケ左上の子
清楚な見た目をしているが図々しくえらそうな口調で話すこともある無邪気な少女
ダーナよりも小柄
ダーナ編のかなり序盤から登場
精霊の関係はあるような、ないような

東幻 中版特典確認同日版一樣
ex+未知

貓定老鼠嚟㗎

點解今日唔係聽日
點解今日係星期三 唔係星期四
點解聽日先係星期四
聽日要喺聽日先出 唔喺今日出

加個垃圾絆系統結局就貴咁多

468..............

等得好辛苦

見到你喺FB講野

SC EVOL 中文版其實應該去問返台灣果邊
香港只喺代理 台灣先喺做翻譯

早知psv 有特典就買psv 版

4版睇落好似唔跟DLC

4版又貴 又加咗個垃圾絆系統結局 仲要好似唔跟DLC 真係搵撚買咩

我有個撚字喺最尾

PS4版有冇野送?
仲貴過p5

日版都有DLC送 依家齋睇文字介紹好似連DLC都無

我應該都要加個字係尾

問下可能會快d出呢(雖然我知無可能 )

隻東京幻都同persona 5撞左
伊蘇8又同魔女與百騎兵2撞
F社係咪考驗緊中文玩家對佢地既真愛
雖然經此一役我先知原來我對佢無愛真
兩隻我都揀左第二間先

等睇閃軌3同dq11撞
不過隻魔女與百馱兵我冇興趣

唔計個人喜好
客觀黎講, 百騎2唔夠伊蘇8撞

4月11號判定閃3既生死
唔駛撞正同日出,
DQ11出喺閃3一兩星期誤差都夠falcom煩
相反DQ早一兩個月出的話,
就諗唔到有乜同級以上既JRPG贏到閃3

唔出唔洗煩

點解東京迷城咁貴
加強版黎咋喎，仲要唔跟psv特典

日版無 中版就多數都唔會有 但係日版跟dlc 中版唔跟就真係仆街

請問dlc有d乜
我見台灣定價都係440到

個勢都唔方會跟
聽日希望可以平少少入

Ps4無psv特典真係好on9
講真我無可能有ps4版唔買去買psv
閃3都一樣

一個月後先買

ps4 468價，乜都冇？ 我唔好買psv?仲有埋OST同圖J

psv唔係加強版
遊戲內戲比PS4版少...

都真係唔知攪乜
出前無乜聲氣，聽日出今日先話有限定
但ps4先係加強版又無特典，兩個版都兩頭唔到岸咁
同p5撞就攪好d啦

利：我都係爆完p5先開

仲要同無雙群星大會串同日出

隻ost只係mini 而且只含v版既音樂 不過有一首就係正式版ost都無

至於要圖 不如另外買本設定資料集好過

終於30號啦

No la
一個月前係藍店見有得訂已經係咁
所以我先無訂

等2手算

我感覺上psv 版吸引我多D

為咗特典 無咗絆系統結局 值得咩

why not both

絆系統結局上網睇咪得囉

那有錢 仲要買p5同其它game

點都係ps4版正D啦ching

唔係親身經歷 咁係對絆系統嘅褻瀆

東京果隻字形好山寨

電擊向來多FALCOM FANS投票
不過YS8本身亦係近年F社完成度最高既GAME

FREE

日版都係FREE 仲以為被消失

臨近發售 我要重申宣佈シオリ世界第一

仲有個主題都係free

屌你隻東京乜乜乜中文終於出

online store買好似平過實體

呢點隻隻game都係嫁啦

個主題日本都係FREE

多數game實體/dl牌一樣價

有dlc大全咁可以安心買了

今晚返去買先

然後封塵，玩p5

玩完本篇 跟住啪碟

買黎山積，太多game未開未玩
不過買左先

已見街

將軍澳某店
PS4版 $468
PSV版 $398

跟官價

439
而家出mk望

荃灣448

終於捱到放工

Mk 正價
一間498

觀廣電梯口448,另外果間冇

268已入

邊度268

寶琳

仆街 用唔返日版save

ps4 灣仔188 428蚊

點會268呀，來貨價都唔止

已買ex+

屌打錯 sorry 自隊

繼續同シオリ玩遊戲

Psv?

第3章個洗錢法有無用 ？ 定已經係1.02版

嚇死
買左439

出咗都冇人開post
要特登search返呢個post先有人部吓價

另外開多個未盞沉

買左p5同東驚挽都 挽邊隻先好

仲玩緊P5
玩完先開東幻
between 挽妳老母

玩完p5，可能玩到5月底，接住玩伊蘇
隻東京?乜黎架

伊蘇psv 玩咗
不過都諗緊買唔買PS4版
隻閃鬼就唔撚想買
最後都係應該死死地買埋

玩左咁多年已經無理由唔買閃軌
就算之後點垃圾呢個系列點都會玩完佢

絆系統既野 你地識條鐵咩

我都唔識

F社應該都好清楚閃2風評差,
加上近年有唔少其他公司搞死系列作既炎上事件,
今次閃3 F社應該都唔敢再亂柒咁黎

以上純粹係個人鳩UP斷鳩估

無左

系統其次
故事吹得太過返唔到轉頭
變咗機戰

公道D講
機械人 都只係科技發展嘅產物
其他嘅神 空軌果陣就已經有伏筆

反了反了 NPC都要作反

ps4 街價幾多

有高達唔緊要
但個戰鬥模式實在太鳩

In Rean we trust

PS4?

隻抱抱亞莉莎公仔好正

抱抱克洛

今日居然無情報

twitter上面既消息 :

伊蘇8既試玩會分別有伊蘇8同閃3海報送,
結果係閃3最快畀人掃走晒, 閃3既注目度果然係比較高

黎恩

愚人節竟然冇新情報

今日究竟發生乜事

愚人節啫 嚇我唔到嘅

PS4伊蘇8試玩會, 好似有新既YS8宣傳PV放出
快的話下星期應該會放出黎

次次玩到シオリ擔正果陣就會好sad

有咩唔滿意我

諗住溝邊個

明日香好似幾gfable

本篇果陣個絆系統明明都仲好地地 就算全部人都觸發哂絆劇情 CP都依然好明顯
去到EX+話會追加劇情 就好期待 跟住睇埋EX+ PV就更加期待

點知玩完先知係一舊用糖紙包住嘅屎嚟 好加唔加 加個閃軌式絆系統落去 即刻降咗幾個GRADE

玩完就想將自己個頭大大力撞埋去幅牆度 望自己可以失憶 當無玩過

嚟緊閃III真係希望唔好有絆系統 整返個正正常常嘅CP落去算吧

in絆系統,we trust。好在買左psv

搞乜呢排好似暗榮出加強版咁
東京又係 Ys8又係

追加左劇情都幾好

#有感而發#得閒鞭屍#In絆系統 we trust#シオリ世界第一

追加絆系統

f社不褸都係加強版專家

又黑我大F社

差D以為小艾要換聲優

y

唔明, 引退?

離開事務所

隻東京乜乜乜真係要封塵

終於要出啦 睇黎啱啱開嘅東京玩到四月尾就有game接手

送張シオリJ圖畀大家

シオリ嘅心情歌居然無中文字幕

東京幻都ps4 特典有咩送， DLC?

得DLC

我正式宣佈東幻男豬係F社最仆街嘅男豬 同時又係最大嘅人生大贏家

咁DLC 有d咩內容

要去依度下載

記得下載埋櫻花主題 有シオリ心情歌聽

n咁多日無入番黎,一上黎睇番ex+個絆系統,絆系統又然
btw,我東京幻都未買,諗住遲d買(你連4女神新次元同online都未拎白金仲開新坑會死的)

絆系統係咪PS4既EX+先有
見你地講到咁差 其實有咩分別

本篇果陣絆系統好好 無問題
去到EX+嘅後日談就好有問題

純個人睇法 不喜隨屌

其實屌嚟屌去 都係我一個

咁其實買邊個版本好
ps4/psv兩部都有

咁就緊係PS4 始終畫面靚D 內容多D

社長:又然

其實玩後宮向我真係不如玩galgame...

THX

屌 依家講起又扯火 EX+後日談個絆系統 真係撚夾硬嚟 無撚視哂本篇主線果陣嘅感情 係要整到其他角色好似同男豬好有曖昧關係咁 都唔撚知邊個垃圾編劇撚出嚟

聽日更新埋黑兔壁紙 下星期開始應該會有新情報 (好似係

未玩到咁後，暫時本篇唔錯 明日香同青梅竹馬好正
btw 覺得個英文老師一出埸就好有陰毛feel

其實個老師......

シオリ世界第一

關於東幻EX既問題, 都係取決於個人感想,
其實VITA版果陣, 官方一直想寫洸, 栞, 明白香既三角關係,
不過後期栞比較搶戲, 所以有唔少人都以為係官方情侶,
EX版就明確化三人之間模糊不清既關係,
所謂既留待玩家腦內補完, 接不接受就睇自己

單純遊戲內容一定係EX版

用網頁上連登果陣有問題,
原本只顯示14頁, 打個留言就彈左15頁仲多左N個留言出黎

小弟有個問題

進度到第四章時,一位常常跟著純的動漫學生要求我跟他比賽扭蛋(七星商場上面的亞莉莎),
我到第五章才去找他,但發現無法交任務了,後面能補交嗎?

另外, 夾公仔我把遊戲中心的公仔都夾光了, 估計是送給體育老師, 跟她對話時她發生兩次劇情, 她說公仔很可愛, 但再對話就無其他了, 請問有辦法直接送給她嗎?

小弟怕像扭蛋一樣, 任務有限時, 所以請問有人交過這些任務了嗎? 謝謝

シオリ戲份不嬲都係估大部份(由絆系統至主線) 去到EX+都依然係
感情方面 シオリ對垃圾男豬嘅感情都大過其他女角 垃圾男豬亦好明顯重視シオリ多過其他女角
而シオリ嘅地位 細心D 其實都可以喺某個好貴嘅週邊知道
依個已經唔係接唔接受嘅問題 而係F社根本處理得唔好

印象中無時限 唔係隱藏任務
扭蛋有分2彈 要扭齊先換到野
夾公仔好似分3彈

即係其實第5章無扭哂/夾哂, 之後仲會有新野要扭?
感謝軌跡大

岩岩睇返攻略
第五話商店街出第2彈
第六話七星商場出第2彈
蓬莱町夾公仔要最終話先出哂

想問下岩岩玩完女神異聞錄再玩東京幻都會唔會覺得東京幻都好悶

如果想跟主線，係咪應該揀返明日香?

唔係
シオリ(栞）世界第一

兩隻都岩岩買齊， 準備交替玩

其實隻人中6仲未爆

社長:邊個幫我揾錢邊個就係女主,主線

咁你定,你前有女神異,後有槍彈屌打你
邊個都賺唔到,邊個都唔係女主

而家玩p5，瘋狂練緊勇氣，有冇人想知點解

社長：中文版先畀人夾 日文版早就袋咗落袋

唔想知 唔好講 講咗...... (未玩

其實總共有幾多集伊蘇？

唔計重製好似9集

我爆完P5依家先開始玩東京.....
兩邊都好中二.....我就黎頂唔順......
順面想問下.....閃軌3張宣傳圖係一早已經有係幻都入面架???

想打電話畀某人，可惜唔夠勇氣

唔該快手啲講邊個做黑兔同冰女聲優

P5劇情好多都係諷刺日本社會問題,
各大BOSS都影射現實某D真實人物,
當然日式遊戲既風格都係偏向中二

東幻就係單純既動畫風/日式輕小說劇情

閃3宣傳圖早在日版就有

止渴用

東幻真係好高恥度......
可能P5我覺得無咁嚴重因為主角接近完全唔講野
睇黎我真係好耐無留意falcom d新聞.....我以為閃3係好近期先有消息添

初期輕小說 中後期悲劇故事 TE童話故事 eX+不予置評
召喚武器D演出我都無法直視

白兔出場

成個系列都係咁，得戰鬥嗰陣先多啲聽到把聲

遲下P5出動畫果陣, P5主角就會有番個性,
好似P4個鳴上悠, 去到外傳P4U, P4D都係全語音對白

召武器打冷震

我覺得P5第一次召面具仲難頂.....

P5會出動畫呀? 正喎

其實我想知普遍玩家對幻都個戰鬥系統有咩睇法.....
之前一直無留意呢隻game.....對上淨係玩過零碧閃軌....
無諗過佢個戰鬥轉左咁多.....雖然回合制得多轉下係好事....
特別係我玩完P5先玩幻都.....唔洗再玩回合制都好.....
但我玩左一陣覺得佢D動作真係好一般好生硬.....
我記得對上一隻玩既動作JRPG好似係緋夜傳說我記得個戰鬥好好多
有無講過閃軌3會係keep住回合制定都會轉??

軌跡系列同呢隻game係兩樣野黎嫁喎，做咩撈埋黎…＃ 點會有可能轉

咁同一間公司嗎.....點知佢會唔會跟住轉唔做回合制.....

F社做動作起家 印象中得英雄傳說同魔喚精靈系列係回合制

今次東幻係射擊game

我仲以為得我一個用遠攻打 D王3下打死我一隻人，我都費事近攻斬 直接用明日香射就算了

叫起身

裝JUST回避加氣既珠然後畀祐介頹射,
祐介同會長既射擊有咁勁加到咁勁, 裝埋攻擊補血加自動回血,
一週目玩最高難度去到追加劇情最後迷宮之前既關卡都可以唔駛食藥
但白裝束真係最強角色, 最後期我係用白裝束多

巴打唔知你識唔識伊蘇.....
一間廠點會淨係出同一類

好似淨係玩過一隻...不過果陣同日文都唔明故事所以印象唔深....

我琴晚先開始玩.....未去到咁多角色

屌我都係.....想玩近戰但係個回避又生硬硬直又大.....
我朝中玩DS明明避D怪易如反掌....呢邊成日都避唔到....或者避完一下俾佢第2下打中.....

原來今日係韓版發售

講少少飛翔技既應用技巧,
就係無lock on, 向住敵人斜少少既位飛埋去,
飛既位靚的話, 會中晒所有hit之餘, 會穿過去怪物既後斜位,
減少畀怪打番轉頭既機會, 做到hit & run既效果

lock on就多數死緊 尤期明日香同璃音嘅R技

PS4版『イース8』ダーナ編では精霊を救出すると
新たな“スタイル”やステータスアップなどの恩恵を受けられる

Li個問題真係好on9

屌那由多軌跡唔係都轉左做動作咩.....

唔同系列㗎

真係鬼知咩....都有軌跡兩個字ar嗎....

f 以我所知alcom淨係出過3類game
RPG(英雄說說系列)
ARPG(伊蘇，Zwei!!)
SRPG(魔喚精靈)

隻Zwei!!好正，可惜第二代膠膠地

其實仲有其他 Hgame都有 不過都好耐喇

證明你完全唔熟識F社既game,罰你玩哂F社所有game

唔係掛.....要玩曬有排都無正常生活...淨係一隻軌跡已經玩左我好撚耐

幻都入面果張紅之騎神海報係咪都會係閃3度出現架!?好撚型下喎

閃2未出咗囉

閃2黎恩同克洛一齊打嘛

屌係喎....對閃2都已經開始無乜印象....
咁除左黎恩同crow架灰同蒼係咪仲有架紫?係咪得文字上出過?

係 不過遲吓會出返哂嚟組彩虹戰隊

我有D好奇黎恩部灰其實會唔會其實有第2隻真正既色....
覺得灰色同其他唔夾做7色戰隊架
好似Seed d高達咁會由灰色無電變做有色

唔會啦 灰色咁襯自閉恩

小弟都未玩到咁後

NTD

好彩PS4可以錄低遊戲畫面

真係好少有... 通常D日本game未到title screen已經唔被錄

點解個一馬個設定咁似人中個桐生一馬既.....

啱先絆劇情男豬有得訓青梅竹馬大脾

仲要唔止一次 仆街垃圾男豬

玩埋落去會發現好多男豬必須死既事

睇埋某週邊圖就會想男豬即刻死

軌跡撚已死 R.I.P

PS4「イースⅧ -Lacrimosa of DANA-」WEB限定CM公開！

我反而好奇青梅竹馬點係唔整醒主角既情況下放佢係自己大脾

碧軌之後冇PC版
所以冇玩過閃1閃2 冇PSV
點解1,2唔肯出返PS4版

因為仆街垃圾男豬扮訓囉

用PS NOW玩閃軌1,2

用PS4或PC裝都得, 但PS NOW暫時未有中文區既服務

閃3係咪淨係得PS4?

應該係

最新消息 會有PC版 不過係英文

東京幻都ex+
有冇人lag lag地
尤其option入去睇人物friend list資料時

唔覺

想問下射擊技係唔係同時睇魔傷同射擊，定只睇射擊

我暫時一路都無乜lag喎.....係好似有一次戰鬥果陣太多特效疾左一下

屌成日飛果D拉遠/由上拉下/由左影向右 果D鏡頭果陣唔小心飛埋D台詞.....

2樣 好似係

琴晚終於爆機

暫時第五話

就快シオリ擔正

[唔知乜mode]計計埋埋都爆咗13次 真係一隻我好鍾意同時又好失望嘅遊戲...[/唔知乜mode]

我都想有咁多時間打機

就好似我對閃軌咁

東幻我真係鍾意到癲撚咗對上果12次爆機全部都差唔多喺一年內進行 即係差唔多1個月爆一次

一隻game連爆12次，難以想像

好想同シオリ瘋狂爆機

爆多2次就去玩P5

第一次打魔女，比人屌打

岩岩計返條數 東幻仲要係我洗錢洗得最多既遊戲

想玩

你揀乜難度

買囉

PC版閃之軌跡1好似增加配音量?
咁係唔係等PC版好啲?

閃軌pc得英文版 增加配音係日文定英文先

一般再上一級。不過我玩開唔食水同強化姐，淨係換裝

我玩最簡單 無腦過

打左半個鐘定45分鐘先過，隻王都痴線

2週目試吓災厄+無限模式

日版玩過一次 發誓唔會再玩

eX+ d劇情都真係幾hea下..... 重用本game最後打散成隊逐個搵條橋....
仲以為劇情上會有咩plot twist或者sad野.....
成隻game真係好撚中二....特別係洸....
佢咩情況下都依然係用好中二既對白黎面對.....
除左normal ending前佢sad果陣....D反應正常少少之外......
我之前記得自己唔係幾鐘意黎恩....但係洸已經超越左佢

面腫男真係F社最仆街垃圾嘅男豬

シオリ依然世界第一

我又唔係咁睇。你講依啲唔係jrpg 男豬常見性格咩

至於劇情方面，真係已經好過閃12多多聲 又可能只係我對軌跡太大希望，令我好失望

可惜係要玩絆系統

都係既....中二係男主必要既我明.....
但係中二基本上係洸唯一既特性
幻都係無乜特別既皇道劇情囉 所以唔會差得去邊

啱啱諗住係觀塘廣場買點知佢話冇貨

好似唔係好多貨咁 我買果時間鋪都要搵咗差唔多成分鐘 最後拎咗櫥窗display果隻畀我

何棄療 幾好玩都唔會連續玩超過兩次
你話放低一兩年再玩就話啫

點解你會認為有得醫

有冇巴打知紅磡有冇ps4 game鋪
想收工過去睇下

日英也有

好似

增加配音淨係英文

等我錄低哂シオリD劇情先

『イース』シリーズ30周年記念アンケート！ 投票応募フォーム

NO EYE SEE

sony代理都咁貴

雖然貴 但係重點唔係價錢

咁本身有冇日語配音

4月先買

放假了 Is time to 爆機了

可能有

祝閃3甩大難,
因為DQ11決定7月29日發售

仆硬直

根本係DQ唔敢正面硬撼閃軌3先提早出

不能同意更多

YS8 -> DQ11 -> 閃3
剛剛好隔兩個月就玩一隻RPG
F社直頭多謝DQ11幫手推高PS4銷量
少少地賣多幾千隻都叫賺左

等睇首週唔過7萬

托娃

睇黎做左miss

擺低10粒膠 賭閃III有復活劇情

有偷跑

進化到MK恩乜都唔洗做 條囡自己送上門

dq 7月尾出，閃3避開一劫

明眼人一睇就知係DQ避過一劫啦 又黑我F大社

淨係派個絆系統出嚟都秒殺D唔知乜嘢Q啦

DQ醒目識避,如果唔係閃3打撚死佢

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅲ」公式サイトは毎週木曜更新！

今週は新情報（？）の公開も予定しているので、4/13(木)の更新はお見逃しなく♪

DQ11中文版今冬出，有冇機會同閃3撞呢?
到時可以睇DQ慘敗畀絆系統

咪又係後宮

偷跑情報話主動溝MK恩

社長玩夠未呀

社長 : 起碼玩到廢產

九重永遠

ミュゼ&#183;イーグレット
16歳
魔導騎銃
軍人を志す貴族の少女
リィンに興味をもち何度も誘惑してくる
小悪魔的な性格

一副擺明勾引人既姿勢......

金髪

アッシュ カーバイド
17歳
ヴァリアブルアクス

帝国の歓楽街で育った複雑な出自をもつ不良
過去シリーズにも登場したある重要人物の推薦で分校に入学する
なぜかリィンに対してことあるごとにからんでくる

分校長
オーレリア ルグィン 32歳

主任教官
ミハイル少佐 28歳

嘩嘩嘩, 之前張人物名單圖似乎係真野

ミハイル應該係新人物, 但就真係中左

トワ 21歳

NGOに参加していたが帝国の不穏な情勢を察し
第Ⅱ分校でⅨ組主計科の担当教官となる
身長は伸びていない

俺も電撃フラゲってきたけど、
キャラ紹介以外では、
分校のあるリーヴスの土地紹介や
オーレリアさんが今回とんでもない相手と戦うことになるとか色々書いてある
あと登場人部の紹介台詞がトワ以外リィンにキツ目でしんどそうｗ

似乎黃金羅剎今集有可能會同鋼之聖女有場對決

2個剩女

オーレリアさん「灰色の騎士の気骨、せいぜい雛鳥たちに示すがよい」
内戦終盤に海上要塞に撤退、その数ヵ月後の北方戦役に帝国政府と取引して配下の軍を動かし
ノーザンブリアに侵攻、帝国領土として併合。ウォレスに後は任せて軍を退役して分校の校長に

早前內戰撤退到海上要塞,
數個月後既北方戰役同政府之間既交易下調動軍隊,
向ノーザンブリア展開侵攻, 合併成帝國領土
事後就將軍隊交畀黑旋風接手去做分校長

ミハイル少佐「シュバルツァー、ここで求められるのは騎神による英雄的行為ではない」
鉄道憲兵隊所属のエリート特務少佐。内戦中はオリヴァルト皇子と共闘していた。クレアの同期でライバル心剥き出しつつも気にかけている
分校には出向してるが、本当の目的は要警戒人物であるオーレリアの監視と、暗躍する結社と猟兵団への対抗手段として分校を利用すること

ミハイル少佐, 鉄道憲兵隊所属既精英特務少佐,
內戰同子安皇子一齊共同戰鬥, 視同期既冰女為競敵,
進入分校既目的, 係為左監視羅剎,
與及利用分校作為暗中行動既結社,獵兵團既對坑手段

ミュゼ「―ごきげんよう、リィン教官。若輩者ではありますがよろしくお願いしますね？」

アッシュ「灰色のオモチャを乗り回して、政府の犬として働くっつーのは、そんなに気持ちいいのかよ？」
金毛仔 :
坐住灰色既玩具周圍去, 作為政府既走狗工作, 係咪真係咁爽?

トワ「同じトールズの卒業生として、力を合わせて乗り越えて行こうね！」

・ミュゼ・イーグレット 16歳
西部の名門。イーグレット伯爵家出身の少女。
かつては聖アストライア女学院に通っていたが、諸事情により退学。
突如軍人の道を志して第Ⅱ分校のⅨ組・主計科に入る。
成績優秀で品も良いがレィンをことあるごとに誘惑しようとする。
武器は魔導騎銃。遠距離と後方支援役として活躍する。

再補充綠毛妹情報
曾就讀女學院, 有可能同黎恩妹妹, 皇女係認識

點解我對閃3嘅希望不停下降

興趣值又下降咗少少

冇亞莉莎同勞拉擔正我就唔想玩

去到最後都係屌住送錢比F社

閃2搞左條女
閃3當無事發生過？

絆系統嘅嘢你....

綠毛應該淫底

不過自古綠毛皆..

剩女2號又自髮又紫眼 有冇人記得佢邊隻手拎劍

拖太耐，黎因個設定又大堆頭後宮輕小說咁款

車輪都打埋仲要收後宮

黎恩 : 你敢違抗擁有瓦利瑪的我嗎?

我屌，等睇結社出破滅魔劍

唔知佢會駁

唔知佢會駁邊個結局，定係當絆系統事件冇發生過

接受唔到亞莉莎變路人, 唔該佢之後加返亞莉莎入個劇情到
至少有得操控先

想問下閃3咁撚樣搞法係咪應該講唔晒帝國個故事
如果拖撚到閃4就真係好撚柒on9

隔咁耐，我都唔記得左閃2除左收集隊友，solo尾王同死左白毛之外發生左啲咩。佢搞左邊個 最後唔係各散東西咩

整咁多新人
又好似再開始快樂的校園生活
根本就唔想埋尾
你開新章講共和國好過啦

白色神機+破滅魔劍

喺強大嘅絆系統之下 緊係會當無事發生過啦

F社一直都有留意網上評價(至少日本果邊一定係),
閃2出到黎咩評價F社非常清楚,
所以我反而有興趣睇下佢地喺閃3度點樣翻兜,
同樣係以垃圾劇本見稱既TOZ,
同一世界觀既魔改動畫版都可以翻兜到高評價,
閃3並唔係冇機會黎個逆轉全疉打,
今次都衰埋最多都係同軌跡系列講BYE BYE,
反正我本來就係伊蘇系列既FANS

英雄傳說由卡卡夫追到依家，就俾閃軌一鋪搞死

一番聴かれている曲一位は「 all is a lie 」東亰ザナドゥ
Spotify（スポティファイ）スウェーデンに本拠地をおく一億人のアクティブユーザーがいる世界最大のストリーミング音楽配信サイト。《ファルコム楽曲ベストファイブ》

シオリ世界第一

我一路仲意為新果D女係俾雙刀果個新仔既後宮....屌點知仲係黎恩架?

BTW我記得閃2果陣我睇住D宣傳片都等左好耐....
點解閃3 2017秋出但依家都少少trailer都未有既....

條仔都係黎恩㗎啵 點會有後宮

閃II PV都係當年7月尾出

希望社長真係知
始終覺得個絆系統係起persona度參考返嚟
但係人地就算唔行社群都至少每個角色有段劇情
閃(尤其係2)班同學衰啲咁講淨係幫手戰鬥
塞個獵兵A落去都得...

其實我覺得空軌最成功係搵個女做男主角
然後搵個男做女主角

閃軌2係日本咩評價???
我見黎恩都好撚多柒頭皮中意咁
伊蘇冇左菲娜我已經唔撚想玩

出閃4就真係ON撚9
佢閃1閃2既坑都未填仲要開閃3挖, 痴撚柒線

官配亞莉莎同佢打過2次車輪

閃II好似長居電擊PS個唔知乜榜

喺北美果邊就更受歡迎

係
理解唔到

睇黎出閃3之前我要重玩一次 完全冇印象

空零碧都爆過幾次，閃軌玩一次就算

閃II好似玩咗3週目就放低咗

M男

幾舊水買返嚟 唔玩多幾次點得呀
當年中日限定版都買哂返嚟 日版無開過

屌...點解d日本仔咁撚低汁

『閃の軌跡III』新キャラ続々判明！ 過去作からオーレリアやトワも登場

睇堆輕小說就知，日本仔鐘意呢類倒模主角

社長喺altus個官方youtube channel度公然話自己係persona fans
仲話一直想向altus學野
所以就出現左絆系統(哩個純個人鳩up)

但persona主角本身無個性
唔似軌跡主角設定好晒d野
persona主角搞後宮等於玩家自己搞後宮
但黎恩而家係輕小說主角搞後宮
所以咪畀人屌

其實日本都畀人怒屌, 2ch入面屌左好耐
日amazon亦一樣低評價
伊蘇8日本amazon超高評價
所以官方twitter間唔中就貼伊蘇8個日本amazon評分黎做宣傳
但就從來唔會貼閃2個amazon評分

電擊ps一向都係falcom fans集中地
所以係偏向高分

[突發]新宣傳圖流出

會唔會變到同朱古力一樣智障

好似會自閉

金毛仔都成個鐵血三明個跟班
一開頭唔妥黎恩,然後被收得貼貼服服果種

痴撚線

睇死個樣 最後畀MK恩集中調教

絆系統bl劇情，玩機震

我迫不及待好想玩玩了

電擊PS大圖版 轉自百度萌战吧-浅音未来

暫時睇圖 畫面同建模比起閃II都靚咗唔少

Fami通大圖版 轉自百度闪之轨迹吧-阳光下的咪西

覺得綠毛招S技有D似50毛用銃果陣S技嘅氣氛

On9 又整多個剩女出黎
冰女同莎拉教官仲唔夠

分校長? 閃2已經登場......

兩雜誌內容差唔多, 係電擊多少少少少...

對F社畫面要求唔高, 個人都滿意,
F社最大既問題都係劇情演出, 哩個都係唔好太期待

好興奮呀，我又見到新既機甲兵

大家估下亞莉莎會唔會變路人
目前肯定閃1閃2會出場既角色好似得亞莉莎同教官
勞拉都唔撚見人

我覺得其他同伴, 四眼仔, 二少果d可以唔撚出場
但亞莉莎, 班長(魔女有關劇情), 白兔都應該要出下場
私心就緊係想見下勞拉

如果唔出就仲撚衰，因為會令佢地閃12登場變到冇意義。雖然閃12都已經冇乜劇情，有條友台詞仲要得句願風保佑你

依家先第2期雜誌情報 咁心急做乜

唔通第1期就同你講閃4先出場咩

亞莉莎白兔同莎拉基本都確認出場
菲閃2最後就同莎拉一齊行動 莎拉會出場 咁菲會出場既機率都好高
班長 魔女一族同騎神系統有關 都唔到佢唔出
勞拉就跟左啊爸去修練...

果3個男既就...

唔整新機甲兵 點敢違抗擁有瓦利瑪嘅黎恩喎

我諗應該都係好後期先可以VII班集合哂

男唔係有4個咩?
雖然影薄到唔記得一啲都唔奇

一個金毛 一個深綠毛 一個橙毛 未3個囉 我無理由唔記得 除非佢唔存在

明明仲有個銀髮
不過已經唔存在

agger
原來貼吧好多人都話想睇亞莉莎既情報
個個都屌, 話唔可以冇左亞莉莎
有班友就好撚淡定話一定有得出

果個MK仔同蘭迪一定有關係

等睇基神復出

新7班有機甲兵訓練

之前都講咗 社長話會增加騎神戰 機甲兵又係依家戰爭科技嘅主流之一 作為掛名軍校點都一定會有機甲兵操作訓練

俾城管小隊既人涔透晒

希望今集d男角可以好打返d
上集既男角

遠觀隔黎P5 每個角色都唔會話比人放入雪櫃

官網新已更

我F大社閃III排第一 D唔知乜嘢Q都要避開

閃軌1，2銷量加埋夠唔夠p5多先

累計好似過咗100萬 P5好似150萬

建議F社閃III 7月27日出 追擊DQ

果然 玩到第六話尾，佢終於陰毛盡現

即係逼DQ改期啫...

我成日放曬D男角入雪櫃

打蛇隨棍上 係時候要成為國民級絆系統

圖入面有金毛仔

P5我就個個都用下
閃一二 班男角我真係唔想用，唔係樣既問題，係班女角太勁

睇嚟分校學生應該唔會有NPC大眾樣

F社DGAME大多數都係女權主義

我唔介意多D女

奶媽艾略特都幾好用

最憎呢類正太角色
金毛又太平均，魔攻唔得，物攻又弱
四眼得永動機玩法
風兄............乜水?

多女唔緊要，唔好個個都對住黎恩出水先得架

風哥好似可以用雷神鳩放S技

唔計主角，我覺得風哥係最勁 所以冇對白

我講男角

公道講句
D囡囡點敢違抗擁有......

迴避流幾好

因為唔存在

怪都無視佢

勞拉

又諗起閃2無曬呢個組合啲劇情

閃2都冇劇情

D囡畀佢食哂

話說社長有冇講過東幻會唔會有續作？

未來嘅社長報夢畀我シオリ會擔正做女主

さがら梨々筆下2人

咪傻啦，社長話出新女都唔俾主角佢做

我唔信 シオリ永遠世界第一

我個人而言幾中意呢隻game 結局嘅劇情都幾好，雖然估到少少，但都幾出乎我意料

你講邊個結局先 我當本篇HE就係結局

我都未玩後日譚 玩完本篇就熄左機，等陣玩埋佢

唔洗開啦

咁講野

本篇HE姐係最普通嘅end?啱啱玩完TE，我覺得好怪 應該話好牽強

自膠 原來HE姐係TE。我個人中意最普通嘅end多啲

NE有幼女シオリ又有歌聽
但都係鍾意TE多 童話故事式結局適合シオリ多D

唔知今次閃軌III邊個唱OP呢

唔知又有冇錢搵Studio 3Hz整OP動畫呢

SPIKA果位小妹妹睇怕會唱番幾年,
而家只求佢唱功有所長進

閃3冇乜理由倒退到唔用動畫OP既年代

佐坂唱姨媽 同 all is a lie 都唔錯
不過就想小寺返嚟唱返
軌跡傳統不嬲都係靜態動畫

咁比面呀，擺明係powerpoint

小寺唱左咁多年，好似由空軌開始唱，應該都係搵返佢嫁啦

駁唔到

我都想小寺唱

要留返啲budget嚟加強個絆系統

用budget 倒自己米

社長 : 有budget就是任性

不過F社都幾好野，雖然係間中小型企業，每年1-2隻game ，但年年都賺錢

打死都唔擴大公司規模, 人件費少又易控制,
股票又從來都唔派息, 一年賣幾萬隻GAME又賣下CD就夠晒一年開支,
間唔中又同其他公司搞下聯動又賣下周邊執下奶粉錢,
又安安穩穩過一年

係咪因為好多資源都重用???
最貴淨係請聲優??

賣其他週邊 代理權 出吓小說漫畫 開吓演唱會

東幻就係例子

封面有 "見本" 兩個字
可能係GAME舖用展示品

其實我想睇閃3結社會有邊個出場

見到MK恩+絆系統 驚到淆底唔敢出場

學生時代已經屌打執行者，事隔多年七姐都唔係黎恩對手(好似係)

當年 屌住人嚟走
依家 畀人屌住嚟走

溝埋七姐同佢手下3條女再溝埋艾瑪家姐
然後再溝埋盟主一統天下

同七姐既絆系統會有咩劇情

一齊練劍

可以放心去馬

購買實體版之首批生產版本的玩家，將可獲得『伊蘇Ⅷ -丹娜的隕涕日- 官方設定資料集』、『軌跡』系列最新作『英雄傳說 閃之軌跡Ⅲ 秘藏資料集 ～EREBONIAN EMPIRE 1206～』兩本充滿珍貴內容的設定資料集，以及「原創DLC服裝：亞特魯的銀甲」。

聽日去訂先

逼我買實體版

唔係唔買牙

送設定集冇理由唔買

MK恩後宮集

普通版就有
定又出個特典版

實體版就有

首批實體版

首批生產1萬都唔知有冇

整體銷量1萬都唔知有冇

由空軌追到依家

岩岩爆左 東京xanada 後日談
唔看攻略 叫有咩成就 攞咩成就 72%
(白金 呢個年紀追唔到 用太多時間)

故事係唔錯 幾有諗頭
發揮空間都大 神魔鬼怪 好像玉藻前呢d無最尾 another xanada
其實我覺得攞來搞12集季番都ok

不過最大問題是邏輯控制出左事
典型例子好的就是鋼練 結構嚴謹 無大問題

路飛打得win沙佬 沙佬係頂上戰爭同到海軍大將打到幾招 但路飛 差d被青雉滅團
one piece果堆戰鬥力排行 開始就崩壞左
(多數超長篇 超有呢個問題)

今集實力地位出錯太嚴重
如果講閃軌2被人屌被人救 但前提是仲要有開bug的鬼化+神機

今次就咩都 遇神殺神 幾個月時間戰勝敵人水平 橫向比都好恐怖
空軌 幻想樂典(類似咁的名)
零軌 個醫生
閃軌 克洛機戰
其實三者都係主角失敗(前2者 佢地被boss失敗前反制 零軌正常下直情死哂 後者被克洛打到走勢)

今次最後打boss 個boss自己都講十年前一堆比你地強n倍的人都好難打佢 你地
仲要 一堆高手死傷 (好像佢阿爺提)
但又係莫名其妙一刀流

感覺好像趕住收工

有少少擔心閃軌3 編劇控制唔到劇本 又暴走
因為有難處理的問題 黎恩實力定位

一句講哂 EX+唔撚出好撚過

其實依個問題就算唔係ex+都有 劇情提到，十年前隻殘暴異獸，係sss級，要一堆高手苦戰。但呢次小震災如果發生/阻止不及時，會比十年前嚴重，同埋隻王係4s級。我玩嗰陣以為男主會有光環自動加強武器或者能力，點知乜都冇 我都唔知主角一行人點解可以贏到
btw 過左咁多日，我費事細字

冇玩過前作推唔推薦入手？玩完xanadu 之後想試新嘢

邊到有得訂首批實體

伊蘇8係目前F社最佳傑作
劇情唔係閃軌,東幻果種輕小說劇情
(除左開頭既驚豔場面)
係發掘孤島迷團既冒險故事
九成九以上係全新角色可以放心玩

シオリ打之前講咗 唔好以為咁易贏到我
死小孩打之前講咗 十年前班人勁撚過你地

2句對白都顯示咗同男豬群嘅實力差
シオリ自知自己唔會贏到垃圾廢渣仆街害人精殺人兇手死男豬
死小孩就好明顯覺得男豬群係唔夠自己打

我諗喺依堆訂應該都會有

F社近依幾年嘅男豬真係唔多掂
幾時先有返艾絲蒂爾依D咁高質素嘅男主

幾時先可以再出到另一個角色好似老豆咁
唔駛chok都俾到人深藏不露既感覺

已經可以download中文試玩版同預購

宰相 : 我係你老豆

東幻果陣就不停拖

一講返就好難接受

咁就入啦 冇game玩好空虛

YS?

係

反而女主角 由空軌嘅約書亞 零碧嘅唔知邊個 閃軌嘅唔知邊個 伊蘇8嘅丹娜 東幻嘅シオリ 都咁出眾

托娃(冇高過)

無錢畀建模費

雜誌冇既新圖

左上有雜誌遮住左既建築物

粉紅妹畀人話有不滿, 就執包袱返軍警學校

克州警察學校變左做軍警學校?

PS HK 出咗通告

依家睇返
另外2個女應該都戰術科
迷彩褲可能係主計科
淨係見到衫袖果個唔知係唔係大眾樣

21歲應該過左女仔發育時期唔會高架啦

軌跡入面無野係無可能

23歲既九重永遠都無得高,21歲既佢起碼2年內無得高

伊蘇beta咁快打完

只係因為mk恩未出手溝佢啫 只要畀mk恩溝到 再借助絆系統既力量就可以將不可能變成有可能

搵番以前買左既ART BOOK睇
而家分校長把劍閃2時期已經設定好, 機甲兵果把係放大版

白兔同托娃初期設

mk恩初期好似係用手槍
後尾改左用劍

頭先都玩完黎
最後隻boss明明係動物黎
死果陣點解會爆炸

應該有唔少第一次玩伊蘇既人
試玩版冇提過flash guard flash move
玩熟左爽快度倍增

信和地底東京Xanadu賣468

其實首批生產係要當日買定以經過左時間
琴日去屯門藍店問
佢話無得訂

到時應該有人掃圖上網
反正哩D送既設定集揭幾下就睇完

首批生產多數指由預訂到發售日嘅生產 今次香港嘅首批生產嘅貨量估計唔會多過5000

有無得同校長絆

係咪要出果日去買先有

始終都想留返本

最好喇 估計出貨量都唔會多得去邊

唔該晒

點會冇

覆錯 想講分校長點會冇絆劇情

Ys demo點爬樹葉？
仲有個flash guard唔知點用

拎咗裝備先爬到
flash guard要防禦成功

怪打落嚟 你瞬間防禦果吓成功

打爆隻p5,係好充實好多野玩，不過好chur玩到好累
諗住玩東京幻都轉換下心情輕鬆下
點知隻game有d地方幾似p5
不過好彩冇p5咁chur咁需要控制時間
Btw,想知閃三海報右邊電視播緊咩game

XANADU NEXT

P5真係chur好多....
我又係玩爆P5先去玩東幻....d迷宮差好遠...
P5同一個迷宮要入幾次先行遠...
後期我已經無心機衝算

p5而家都係玩到四眼妹入隊，迷宮盡量最少次數行完，爭取時間做其他野

聽聞persona系列都係坐時光機"參考"F社個絆系統

真係好無恥 人地大F社 耗資幾千億自主研發嘅絆系統 就咁畀你坐個時光機參考吓就當正係自己

買左豪華版預購
想知個主題係咪出GAME果日先有得DL

休業についてのお知らせ

平素は格別のご高配を賜り、厚く御礼申し上げます。

この度、細谷佳正は、医師の診断により、喉の治療の為、暫くの間休業させていただくこととなりました。

------------------------------------------------------------------------------------------------

槍哥今次真係變成風......

就算閃3有份出場都好, 一係就冇語音, 一係就轉聲優

我終於明白小寺點解要離開F社

係咩

正路呢個時間已經配好晒音

點解東京幻都每一話都播一次主題曲

成隻GAME最揼本 唔用多幾次點得

東京幻都同閃軌2邊隻好d? 軌跡系列有玩開但閃2個人覺得一般，諗住玩完p5買呢隻玩下

冇玩閃1就唔好入閃軌坑

東京幻都is sure

你個問題意思係 你要係東幻同閃2之間揀一隻?
定係拎閃2做比較決定玩唔玩東幻???
你覺得閃2一般好似已經玩過咁......

選擇三：玩p5二周目等ys8

Sorry 1999 其實我空軌玩到閃軌2都玩晒，呢隻見出左中文都諗住支持下，不過問下你地覺得點，有個心理準備姐

仲玩緊，我覺得唔錯
我會玩呢隻都唔會玩p5二周目

why ar

原來小寺離開左f社我都唔知

補充返資料先
Falcom Sound Team J.D.K.係F社直屬
jdk BAND 只係同F社合作關係
而小寺係屬於jdk BAND

當時小寺嘅離開有人考察過

PS真相係點只有當時人先知

佐坂係屬於邊個band

後者

佐坂係jdk band既
咁即係F社合作既jdk band重組左? 大換血咁款?

Ex版改左豹尾賣價，仲有咩方法刷錢？

唔關E唔EX事 本身有更新檔更新咗 好似無

咁我打迷宮打下材料順便打埋錢就算

聽講下期介紹絆系統

睇完，f社是無辜的(應該可能或者係)

不過記得有次社長同小寺黎香港宣傳閃軌2，小寺係台上不斷講飲酒既野，社長無奈苦笑

最期待就係絆系統

希望今次會昇華到另一層次

小寺聽開有感情

求神拜佛望佢出EVOL 角川會搵返小寺唱 (好似係

伊蘇8情報 :

大山峰, 大平原等部份地區能進行 "夜間探索" 任務,
敵人種類, 數目, 寶箱位置, 採集ITEM, 魚 等跟日間不同,
夜間中會有睡眠既敵人但聽到聲音會醒來襲擊,
QUEST完成後能自由探索,
一週目能進行挑戰, 但敵人又強又多,
一邊殲滅敵人一邊移動的話對玩家技術有相當既要求

---------------------------------------------------------

ギャラリーモード

冇乜特別唔駛多講

夜戰變左無雙GAME,
前題係你夠唔夠技術無雙

gay

咁睇黎閃三係佐坂唱

勞拉bb 世界第一

在黎恩與瓦利瑪經歷多年開心快樂的時光後，畫面一轉，黎恩一覺醒來獨自坐在暗黑的房間內，不見瓦利瑪身影。原來黎恩是一個自閉症兒童，瓦利瑪的出現及二人的經歷，所有事都只是黎恩自己的幻想。

班長先最正

喺シオリ世界第一前題下 你地講果D最多都係第二

伊蘇8

2017.4.27
☆バトルシステム（EXTRAスキル：スタイルチェンジ版）
☆システム（夜のセイレン島探索、ギャラリーモード）
☆スペシャル（週替わり壁紙）

我都中意勞拉, 但應該冇乜機會出了

莎拉教官同冰女先最正

一齊拎閃一出黎懷念
閃二都好遲先歸隊

閃3好似會有莎拉

終於有得玩東京幻都

今日重玩完閃1爆機, 玩埋閃2加埋YS東京幻都應該到閃3出...

不過P5 2周目遙遙無期...

呢幾日都冇乜新情報

下期雜誌5月11日出
9號晚應該有偷跑情報

仲打緊P5 一周目, 有排都未得閒玩東京幻都XXXXXX, 更加唔洗諗去玩YS

玩緊一週目，某人被破處前要攻略殿堂

官方放新既軌跡J圖,
睇黎要靠哩張J圖J到11號

可能要等種田真係復出先出CV

妹控重劍阿加特，個剪影應該就係女少提坦

究竟係阿加特打贏咗老母 定係綁架咗緹坦

第一代MA駕駛員成為黎恩嘅人

關鍵字

黎恩 絆系統 16歲緹坦 阿加特斷劍

molamola

阿加特呢啲卒仔邊夠我地大英雄黎恩打

灰色騎神大石壓死蟹

又要斷多次

重劍阿加特被擁有瓦利瑪嘅黎恩打斷重劍之後 為咗復仇決定戴上黑超 然後喺蔡斯中央工房地下密室拎禁武「破滅魔劍」

灰騎俾魔劍打到大破，之後俾雜卒斬頭

最後黎恩同XXX原來騎神震留咗種，絆系統決定XXX

諗住聽日拎依段去F社見會計 有冇興趣一齊

一張阿加特J圖引出大量竹入後繼人

竹入劇本先係世界主流!!竹入+絆系統先係大世所需!!

唔去何里活寫劇本完全係浪費人材

老老豆豆空軌大把人物都比阿加特同緹坦有更多理由出場 今次就睇佢點老吹

希望Richard會出場教訓下師叔

先唔講黎恩擁有瓦利瑪 單係身邊咁多囡囡 已經係准劍聖 理查只係一個個小小嘅社長 係黎恩面前什麼都不是

雪拉個坑係咪已經無左

社長︰有人想知再講

社長︰已經請咗人閃IV打後會逐D逐D放料

成功由空軌拖到下個系列軌跡，跟住唔見埋

閃4

如果出閃4咪又係屌住玩

無PS4

2集換1機

聽講sony下年又出新機

出新機f社仲驚過你

唔好信D鳩UP新聞

最快都2019下半年

依家軌跡嘅開發週期大嘅係每2集就隔2~3年 閃III 2017年出 下作如果係閃III嘅後PART就好大機會2018再出 如果唔係

Xanadu 個絆系統好似好過閃2好多

伊蘇1,2 被 IGN 選為全時期最佳一百個RPG入面既第87名
英雄傳說系列冇份上榜

不過哩D野都係睇下就算

伊蘇1,2 菲娜果part真係好感動...

靜晒

不了

冇GAME料靜係好正常,
同埋今個星期二開始將會有新料到

空軌3 pc 😋

好驚真係有閃4

最多咪閃III SC

東京Xanadu個四眼仔間房d音樂好似同零碧果個電腦天才間房既bgm係一鳩樣

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅲ」今秋発売！

公式サイトは毎週木曜更新しています♪
今週は色々と更新がありそう？なので、お見逃しなく～(o･ω･o)

陰公, 比人擺上枱
萊維死左都仲要比人撚狗咁撚

萊維...

阿卡特當年唔係比萊維撚狗咁撚咩

仲以為你話萊維要畀人鞭屍

雖然都畀人鞭咗好多次

RIP

碌緊去#1嘅時候一路諗CT排第幾
真係第一

閃3 9月28日發售

有偷跑情報又唔貼 都唔知軌跡撚死左去邊

好似一星期前嘅資料，唔知真定假，youtube 見到

每次軌跡系列都必定係九月最後一個星期四出
所以D人鳩估都會估係九月28號出

當然, 2CH放料人已出現, 9月28日

style change學埋YS

今期雜誌新料 :

阿加特, 莎拉, トヴァル(忘記中文名, 杉田遊擊士)
提坦, Ｇシュミット(整騎神太刀個博士)

------------------------------------------------

系統, 冇圖睇真係唔知咩黎

ダイレクトコマンド
direct command

ブレイブオーダー
Brave order

クラフト
Craft
スタイルチェンジ (轉換形態)

可能係指技能可以轉換形態

-----------------------------------------------------

「Brave Order」是黎恩作為指揮官時可使用的特殊指令

direct command我估係大地圖無縫戰鬥的行動

莎拉同托比 咁菲都應該好快會公佈

スタイルチェンジ (轉換形態)---------可能係武器

亦都可能係指揮style轉換 (唔通會有自動戰鬥

轉換形態 :

ユウナ: 雙拐 <---> 輕機槍
クルト:双剣 <---> 連結double saber 即係可變成克洛嗰兩把
ミュゼ: ; 卡賓槍 <---> 魔導杖
アッシュ: 槍斧 <---> 鎌
アルティナ:攻撃模式 <---> 防御模式
リィン:剣術 <---> 抜刀術

Ｇシュミット同A·拉賽爾 都係3大之一 咁緹坦出場都叫有D理由

行開先, 有興趣就繼續接力

阿加特做監護人

アガット28歳
武器 重剣
第二分校の関係者ではなく一人の遊撃士として
帝国内で行動する
ティータとの信頼関係より深まっている

ティータ 16歳
Ⅸ組 主計科
シュミット博士に師事する
リィンたちを技術面でサポートする

緹坦有直接接觸關係

唔扯旗 可能偷師 改善導力傳輸裝置

主計科好似係托娃o個班

唔通有隊長技之類嘅嘢

無寫到緹坦武器 可能非戰鬥人員

以上係流料

轉換形態係ユウナ專用

親生女

羅爺出場機會又多左

PS4『英雄伝説 閃の軌跡3』
9月28日発売予定価格：7800円(税別)

※画像なしによるフラゲ情報のため、一部情報が間違っている場合もあります。
初回限定ボックスの内容が明らかに
1.『英雄伝説 閃の軌跡3』オリジナルサウンドトラックmini
2.特務科・Ⅶ組SDラバーストラップフルセット
3.特製128ページのフルカラーアートブック
4.オリジナルDLC「トールズ本校からの招待状」

『空の軌跡』シリーズのキャラクターが登場
アガット・クロスナー
「リーベルの異変」以降、国内外で様々な功績を上げてA級に昇格
『空の軌跡』から4年が経過し、精神的にも成長した

ティータ・ラッセル
16歳の少女になったティータだが、機械いじり大好き＆アガットさん大好きなところは相変わらず

戦闘システム
ダイレクトコマンド
従来の「リングコマンド」からワンボタンで入力可能な「ダイレクトコマンド」方式に変更
各ボタンと十字キーにそれぞれのコマンドが対応しており、直感的にコマンドを入力できる

ブレイブオーダー
各キャラの行動時にターンを消費せず「オーダー（作戦指示）」を発動できる新システム
発動中は一定ターンの間、パーティ全員に効果が付与される
ブレイブオーダーは戦闘中にたまるBPを消費することで発動可能

クラフト
戦闘中にたまるCPを消費することで発動できるキャラ固有の技

スタイルチェンジ
2つのスタイルを切り替えるユウナの特性
銃の機能と警棒を兼ね備えた武器「ガンブレイカー」を使用する
ユウナにターンが回ってくる度に"ストライカーモード"と"ガンナーモード"を切り替えることができる

竟然有阿加特
看我美麗的羽毛

終於F社都玩DLC劇情商法

direct command 咪即係改界面 回合制game咁快捷做乜，atb就話啫

我覺得可能係本校服裝

好似真係無縫戰鬥

無錢整界面

社長玩完P5領悟到一D野,
然後加到閃3入面

其實P5嗰種係簡單得黎又可以慢慢畀你諗既操作

アガット・クロスナー
「リーベルの異変」以降、国内外で様々な功績を上げてA級に昇格

利貝爾第二個A級遊擊士誕生

第一果個

確實日期都有 可以請定假

時間黎講,唔通真係要轉聲優

出DLC每個300

搵咪隔離幻都個愛衣過黎即買

シオリ世界第一

想抄人p5 禁方向鍵變槍 禁三角出技etc

坐時光機抄襲F社絆系統既persona4排13位，可恥

大F社大人有大量唔計較 仲要突登928先出閃III放過DQ一條生路

14年前にリベール王国と帝国の間に起こった「百日戦争」の発端となる事件の真相を探ろうとしている。

百日戦争真相 當年已經由女王同白面了解過 依家仲挖出嚟 由帝國方講述

百日戦争真相哈梅爾事件當年由帝國主戰派主導 由白面提供協助 事後帝國主戰落台 宰相好似係依個時期掘起

阿加特可以喺帝國自由行 咁帝國協會應該都復興到某個程度

希望順手清埋光復crossbell個坑

1206年春開始,可能有D機會

愈睇愈覺得一集唔夠

應該夠

唔玩斬件嘅話

不過都係果句 比起阿加特 約書亞有更多理由嚟帝國

克蕾雅, 黑兔睇黎都要轉聲優了

克蕾雅轉係100%既波

Xanadu個志緒哥都幾型棍

玩緊persona5，仲有佢把聲

約書亞帶左レン返屋企一家人享天倫之樂
哈梅爾事件遲啲再搞

都已經差唔多2年啦 乜都享夠啦 快d出返黎做女主

又坐時光機

好似一樣咁

f社d保密做得唔夠好 成日畀人時光機

已經有圖睇 阿加特肯定去過韓國

堤坦大個女，帝國大英雄可以出手了

今次竟然咁快有大圖流出

上次都差唔多時間

睇番內文

Style Change 未必係JUNA專用
其他已介紹過既人物都可能有

高清大圖版

緹坦個腰包係約書亞 對鞋好似係艾絲蒂爾

只要一企高下面兩個咩都睇晒

蘿荊仲係同紅毛一齊
蘿荊控成功了

點解大得咁快架

比返個蘿莉我啊

無左黑絲

克蕾雅可能改劇情變左唔係主要角,然後無聲

已經同空軌fc艾絲蒂爾同年齡了...

大個左唔夠蘿莉既時候好J

btw,如果黎大帝打算ntr埋提坦入後宮唔知有幾多人燒書

冇可能 蘿莉重度紅毛兄控

希望今集見到紅毛肯接受 老牛吃幼草一對

打得贏絆系統再講

28 食 16真係爽yy

渣高達打贏你再搶你老婆飛走，吹呀?

又係時候要更新張宣傳海報

FAMI通可能有少量圖同電擊唔同

我已經感覺到今集又係火車開場

社長肯定係鐵膠

開始爭女，區區一個畀劍帝玩弄既小角色，大英雄冇得輸

特典4 的確係服裝

求出PSV版呀, 遲D都無所謂

重劍佬整左容咁款

注意 :

下期電擊雜誌繼續有閃3情報

同埋附上PS4版伊蘇8用既 "抱抱黎恩" 既CODE
打算買伊蘇8又對黎恩有興趣既就要買番本

更重要既一點係 "日版伊蘇8專用"

抱抱シオリ就話啫

唔知閃3會唔會出特典版

...

99.9%唔會出

嘩,睇黎三套男主角會有命運中既交點

講完我都打個冷震...

梗係王子

等出steam囉

Fami通大圖版 轉自百度萌战吧-浅音未来

FAMI通多左要塞介紹, 電擊可能係特登留到下期再詳細講

阿加特會帶起解開空軌留落黎既其中一個謎團, 估計多數係哈梅爾

除左緹坦以外, 博士會有其他弟子候補, 係咪主要角色定路人就未知

小要塞寫到明黑免同米莉亞姆會有關連事件,
以及會有小要塞內限定組成既團隊,
即係平時唔會入隊但小要塞任務有組團既可能,
女校長唔知有冇機會用

百日戰爭哈梅爾事件有可能係宰相為咗上位埋吓嘅局

其他弟子候補 ---------- 多數特登提到都會有D作用

文中仲提到綠毛妹仲會攞阿加特同緹坦既關係開玩笑

提妲已經同fc艾絲一樣咁大，但個樣仲係好細個 好可愛

應該係同約書亞一樣咁大 女要同返女比較

正
終於唔係蘿莉

話說，咁多作品都有A級

話說，咁多作品都有A級遊撃士，重劍係唔係最廢嘅一個

可能今集做last boss搶緹坦呢

你唔記得有個打直入，打橫出既人?

少女緹坦好正

閃3一集係咪真係夠講咁多野

社長 : 不要問 只要買!

緹坦喺軌跡入面果然係有超高既人氣
喺twitter度打緹坦個日文名ティータ
就出現一堆人讚かわいい
出文數以及反應係遠遠超出目前公報既軌跡人物任何一個人物

利貝爾NO.2
其實只係有個有得升S級唔升先拉高個curve啫

其實我覺得A級嘅戰力標準就係能夠單獨迎擊一個執行者

不過依個都係碧軌前我認為嘅嘢

今集會唔會又拎萊維出黎binc?

我諗最多都係去墳前J把斷劍

其實執行者唔計1,2
重劍呢幾年練到可以同其他執行者1on1都唔算太誇張既
btw 老豆返左軍隊利貝爾no.2已經變左no.1
不過黎神一個已經屌打男爵+神速
A級遊擊士根本唔放在眼內

黎神應該揸架高達單拖去埋共和國搶走埋果邊d女角

碧軌開始 已經無乜戰力標準可言 隨便一個走出嚟就話係執行者級別
執行者入面畀人打臉打得最大聲果個就係萊維

萊維算係咁啦
話勁過佢嗰啲都係七姐級
我覺得俾人打到塊面腫晒嗰個係老豆
空軌嗰陣天下無敵
而家可能數到十個可以打贏佢
仲要人到中年應該冇乜進步空間
雖然故事聲稱佢係食腦

係 老卡打完百日果陣有稀世戰略家嘅稱號 後生仲單挑雷格納特
不過人到中年好想睇老卡光頭

神速走出嚟話自己快過劍帝 (好似係
結果被人調戲

神速係閃2清泉
最重要係唔會同黎神有絆

可以違抗MK恩嘅人 暫時

講咁多仲咩,係閃三將會睇到MK恩係咁溝女

正印亞莉莎慘慘豬

你冇記錯 打左百幾次，神速有贏過一次

光之劍匠，風之劍聖，萊維，劫炎，七姐，獵兵三巨頭。都唔係好多姐
仲有黎神都可以用高達屠老豆

無記錯光之劍匠帝國排第三
除咗劫炎同剩女 鬥神同獵兵王外 其他人同老卡戰力相當

萊維打唔打得贏小丑都係一個問題

假如約書亞唔係過度自信既話根據佢既講法小丑應該同佢差唔多

話說碧軌嗰陣小丑俾我反魔法兩個turn反死左
所以我冇乜印象佢有咩招

偽 鹽之樁

PS4「英雄伝説 閃の軌跡III」は9月28日に発売。アートブックなどの4大特典を特製アートBOXに同梱した「初回限定KISEKI BOX」も同時発売へ

官網已經一口氣更新晒三個人

上次買完個月曆 張紙簿到呢......

兌返港紙都6百幾 史上最貴軌跡

為本圖集都要硬食

社長 : 一個月後完美設定集

日AMAZON都開始左預約

其他店舖特典預約等下就陸陸續續黎料

萊維定係no.1勁d?

設定一早失衡失
空軌時萊維只配做七姐練習對象
閃軌時講no.1同七姐旗鼓相當

用左無恥之心既羅爺可以同七姐抗衡
應該同萊維差唔多級數

空軌前剩女教萊維用劍 空軌時練習對象 萊維死後剩女話未死嘅話劍術會凌駕佢之上

劫炎話萊維死前都會間唔中搵萊維練劍

日版都6百幾 中文版仲會平得去邊
btw到時成個軌跡系列排哂出嚟都應該好震撼

日本人好鍾意講心技體, 萊維應該輸心同體

羅爺有釘宮點會輸

好明顯輸畀竹入

btw, 終於爆post

其實劫炎未同過七姐打, 應該唔知邊個勁d
但兩個都號稱打遍天下無敵手

新POST

等睇閃3緹妲開發破滅魔劍射爆騎神

等睇伊蘇8出完之後宣佈中文化

1004

1002